{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도(석모도) 가온재독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 オンライン決済の際は客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には当日追加費用を支払わなければなりません。 しかし、最大人数を超えることは不可能です。 また、訪問者も人数追加料金が発生するので注意が必要です。 同じ日に二つの客室を予約することはできず、愛犬や個人バーナー、そして電気やガスグリルなどの使用は禁止されます。 満19歳未満は法的保護者同伴が必須であり、満19歳以上のみ予約及び宿泊が可能です。 満19歳未満の予約は、当日摘発された場合は退室措置となり、保護者の同意書はできません。 臭い食べ物の調理は客室内ではできません。 すべての物品は盗難や破損時に100%弁償措置されます。 人数の追加が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されるので、ご注意ください。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、ご注意ください。 加温材、ベアストーン、コーナーストーンプールビラペンションのプールを利用するには、ぬるま湯を必須で利用しなければなりません。 ぬるま湯の使用は1泊70,000ウォンで適用され、水着やラッシュガードを着用する必要があります。 子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 また、加温材とベアストーン客室は炭とグリルの使用ができ、1泊50,000ウォンで適用されます。 しかし、コーナーストーンプールビラ201号と301号の客室は、炭グリルバーベキューと薪(火ぼーっと)が不可能なため、ガスグリルバーベキューのみ可能です。 さらに、薪は1網20,000ウォンで販売されており、加温材とベアストーン客室でのみご利用いただけます。 追加費用は現地で決済でき、周辺にはスーパーや水産物、精肉が備えられています。 基準人数を超える場合は人数追加料金が発生し、乳幼児や未就学児も追加できません。 大人と就学児は1人当たり30,000ウォンで、未就学児は1人当たり20,000ウォンで追加費用になります。 また、訪問者の場合にも人数追加費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際の注意点はありますか？",
            "answer": "オンライン決済の際は、人数追加の際には当日追加費用を支払わなければなりません。また、最大人数を超えることは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "同じ日に二つの客室を予約することはできず、愛犬や個人バーナー、電気やガスグリルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の予約は可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満は法的保護者同伴が必須であり、満19歳以上のみ予約及び宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとの料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プール利用に際しての注意事項はありますか？",
            "answer": "加温材、ベアストーン、コーナーストーンプールビラペンションのプールを利用するには、ぬるま湯を必須で利用しなければなりません。ぬるま湯の使用は1泊70,000ウォンで適用され、水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "加温材とベアストーン客室でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "加温材とベアストーン客室は炭とグリルの使用ができ、1泊50,000ウォンで適用されます。しかし、コーナーストーンプールビラ201号と301号の客室は、炭グリルバーベキューと薪が不可能なため、ガスグリルバーベキューのみ可能です。さらに、薪は1網20,000ウォンで販売されており、加温材とベアストーン客室でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用は現地で支払えますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済でき、周辺にはスーパーや水産物、精肉が備えられています。"
        },
        {
            "question": "大人や子供の追加費用について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は人数追加料金が発生し、大人と就学児は1人当たり30,000ウォン、未就学児は1人当たり20,000ウォンの追加費用になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 891,
        "QA": 754
    }
}